人民日報—將禁止乘載持有BNO乘客的飛機飛越中國上空

小學雞⋯⋯你唔准過界